# My father is a Roman
## Описание
Хотел устроить другу тест, зашифровал сообщение, но сам забыл, что там написал, надеюсь, я вспомню, что там написано.

Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@KusBasLac](https://t.me/KusBasLac)